巴絲們點睇中大archi?

會唔會乞食

屌你老母無人

hku>cu

再講下啦

Hku >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>cu
Shitty完全唔入流

唔好讀archi！！！返轉頭啊！！

會乞食 信我

你讀得掂依科修雙degree+pt都仲得